到底係邊條仆街諗出斷捨離呢條屎橋

根本係逼你扔晒啲珍藏
再懶係心靈雞湯咁哄鳩你

仲有啲咩斷捨離專家，不過係教人執屋再換個名

如果不得不分別
我寧願睇返銀河鐵道之夜
無情先會講斷捨離

太悲傷了

斷佢老豆條jer啦

最弊好多港女buy

講得好

女人就是無腦嘅代名詞

你有無限空間既話係唔需要但香港寸金尺土

有人用呢個原因迫你扔野

我覺得個概念無乜問題，只係一定要由自己心出發囉，邊有得逼人

啱
最重要係離：脫離對物品的執著
如果你係購物狂
淨係做捨嗰步作用不大

講斷捨離既濕鳩根本唔明咩係告別

個概念都濕鳩啦 要你覺得自己本來珍重既嘢係多餘

佢會俾狗屌

10年前我都好珍惜自己D野
不過呢10年都無乜點郁過
不如掉左佢 留番D位放D真係有用既野仲好

扔唔扔係個人既決定
洗乜搵人教

個成語用左咁多年, 應該要改成尺金寸土了.....

個理念教人點面對分別都好有問題
假如你係好愛香港，但不得不選擇移民，你唔係要將份感情斷捨離出去，而應該承繼過去既執著繼續活下去

乜撚嘢嚟掉垃圾就掉垃圾啦

斷捨離咪就係教人點將珍惜既嘢當係垃圾

咁你覺得珍重 有意義咪唔好扔 咁簡單
當你搬屋果陣 都會自動自覺將啲無用既野扔左佢

有d野忍心dum左後好後悔

有用但係唔會拎嚟用嘅咪垃圾

用有冇用嚟分已經仆街啦

係咪有咩誤會 唔係掉唔等洗既嘢咋咩

唔係點分

我好buy呢套喎
d野貴精不貴多
每個catalog 都揀一樣最好嘅keep住用
日本個牛朗Roland係我生活態度嘅偶像
出街永遠同一件衫，屋企冇多餘嘅傢俬雜物

珍藏品多數都係唔等使

唔需要分

我覺得斷捨離個概念令我反思自己同物件之間既關係

On9掉埋你老母出街啦

有點懷疑樓豬無睇過本書 然後就咁拎個概念黎嘈

屋企無位放自然要掉野

自然要買少啲野架啦

依個其實無咩問題

講感情嘅話每個人對處理感情方法都唔同

點樣活下去嘅野邊有分對錯架

冇睇過本書 係今年有幾套用斷捨離做主題既戲劇

咪無情囉

珍藏品閒時都會拎黎睇

即係收賣佬
但係無市場定位
又唔會用錢同你收貨
等你清嘢就會執走

掉完再買過

斷捨離過一次之後買野會謹慎咗
會揀質素好又唔易out嘅
唔會再有咁多雜物同十年唔掂一次嘅野
平時又唔駛花咁多時間搵嘢同執屋
我覺得生活真係舒服咗

我覺得呢個概念係香港多人接受
其中一個點係因為香港真係好多人有種儲物僻(尤其老年)
咩都儲一餐 儲到連自己都唔知自己有幾套功用一樣既野 令原先屋企空間/傢俱功用無左效 (eg. 餐具/ 買野送既贈品)

透過斷捨離去審視你同物品之間的關係 然後決定該物件去留 反樸歸真

佢都好注重一點 就係唔想花太多時間整理/清潔家居

斷捨斷唔係單指物品
係一種態度 價值觀
同時檢視過去 現在 未來
幫助人睇遠D 睇多D 唔好比眼前物局限左
我知我認真左 自膠

你 d 珍藏如果日日拎嚟鑑賞，根據斷捨離法則唔使掉架喎

商家佬:你唔掉哂d野點肯洗錢買新野

總之就有淨係keep啲有價值有用嘅嘢 唔好買咁多垃圾

lm

同邪教差唔多
都係洗腦野

環保撚譴責佢哋未？